有無師兄係從政府跳返出去？

Pt 11 post, 讀書的話慢慢升應該10年應該上到pt 23既位，但個time cost太撚長 又無得撈pt

唉

好撚掙扎

邊個話冇得撈

出返嚟你做得啲咩

銀行過數既工

申請咪得囉

睇出去搵幾多先

我
政府 > 私人 > 公營

唉 結左婚 揾果舊錢都唔夠洗

我個部門講明唔得